2000年出世，我冇得揀

今次我有得揀
唔好吝嗇你嘅力量
犧牲咗一個義士仲唔出嚟？